有無最好嘅台？

成日聽各位ching話嗰個台廢嗰個台load空氣，究竟邊個台先係比較好呀？

3 應該唔錯

其實你係唔係3 d 員工黎？日日幫佢賣廣告

我係反3台打手

真接買電話咭自己試啦
而家買左張SOSIM 填補左本身自己個台嘅死位